DSE 試場個後生女考官話我似泡菜男明星

屌那星我唔那型囉

大家評下理

好撚嬲
你係學校有無見過我

鏗仔，你又引人貼你個樣出嚟

係咪似bigbang個大成？

似大腸

高度最似

唔好

同意

鏗哥幾高

鏗bb

邊個黎

見到你仲唔問你拎簽名咩

似車太玄？

SKT Eddy

eddy yim

屌